[不服來辯]正式宣佈，所有回覆及未block五毛嘅連登仔都係智商不過50嘅柒頭

今時今日仲未block柒五毛嘅人當然on9

不過更on9嘅係啲人又要block鳩人，但又要㩒show blocked user睇留言

最後仲要quote五毛留言回覆

我想問.........

咁你block嚟托柒呀？

連登仔成日抱怨連登多五毛低汁
成因根本就係班傻閪keep住回覆同屌五毛;五毛根本就係想人注視佢哋，佢哋咁樣先有生存價值

你試吓做sale屎無人理你，你仲有冇糧出

最有用方法根本係block and Ignore

吓？下？唔識字？文盲？

下面100個人屌7 5 毛咁點？ 我block 埋佢地？

又唔洗

只不過提供一個較好嘅方法啫